一人一個想奶共但又奶唔到嘅偽人

梁勁廢

Lok666

羅鈞滿？

邊個嚟